英超不如取消越位啦

還掂球證都唔會舉旗
利物浦今季第幾球呀屌

誤判咋屌你老母

1年咁多場波 10幾20場誤判好正常姐

你岩 取消左仲點會有誤判

23球越位波

本人唔反對

取消旁證就岩

以後越位淨係睇片

我地皇者猁邊會越位 #

我猁多錢 多前足 多球證

樓主係獌狗
樓主想幫獌狗洗底
獌狗都有黑
夠獌狗黑？
見到樓主衝出黎柒就好想笑
唔洗理樓主呢條弱智友
樓主真係肉鳩酸

嗰十幾廿場都集中咗喺利物浦

以事論事都唔得 猁狗真係好惡

屌你老母49000

點解取消呀

獌4424個時大家係咪未出世

依球唔吹都好合理姐。。。

唔好篤爆人啦 咪由人地講下囉

冇哂人既

班傻鳩獌理得你咩
出黎7最叻

手都可以入波當然越

我話越就越啦 仲搏嘴

Sorry 以後我見到人地開po屌利既話
我見一次屌一次ok？利係最純潔既